有冇Com Sec公司秘書巴絲？

想入行，8張paper冇exemption，打算逐份逐份考，希望2.5年內做到
都係諗住入pro firm打好個底，之後轉去in-house做

嚟緊有interview，有冇巴絲熟而家幾間pro firm嘅工作文化點？